<textcomponents>
    <component id="ID_s1_txt01">
        <text>
            <![CDATA[<b>Actividad, diagrama de topología: crear el árbol de SPF</b><br> Utilice la topología que se muestra en esta página para crear el árbol de la ruta más corta primero (SPF, shortest path first) para las partes 1 y 2. Haga clic en el botón 2 para continuar. Haga clic en el botón 1 cuando necesite consultar la topología.]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s1_txt02">
        <text>
            <![CDATA[(Nota: los valores de costo<br>que se indican no representan<br>los valores de costo reales<br> de los enlaces en una topología de routing común).]]>
        </text>
    </component>
    <component id="ID_s1_txt03">
        <text>
            <![CDATA[<b>Costo</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_txt01">
        <text>
            <![CDATA[<b>Actividad. Parte 1. Crear la base de datos de estado de enlace y el árbol de SPF</b><br><br>Use la topología de la primera página de esta actividad. Todas las respuestas de esta situación se basan en el árbol de SPF del R1 creado a partir de la topología.<br><br>Calcule el mejor costo para las rutas de destino indicadas. Arrastre la respuesta a la columna Costo. Haga clic en el botón 3 para continuar.]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_txt02">
        <text>
            <![CDATA[<b>Situación 1</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_txt03">
        <text>
            <![CDATA[<b>Red de destino</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_txt031">
        <text>
            <![CDATA[<b>Red de<br>destino</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_txt04">
        <text>
            <![CDATA[<b>Costo</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_CHECK">
        <text>
            <![CDATA[<b>Verificar</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_RESET">
        <text>
            <![CDATA[<b>Restablecer</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_CORRECT_TITLE">
        <text>
            <![CDATA[<b>Correcto</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_CORRECT_BODY">
        <text>
            <![CDATA[Calculó correctamente el mejor costo para cada una de las rutas de destino. Haga clic en el botón 3 para continuar.]]>
        </text>
    </component>
    <component id="ID_s2_INCORRECT_TITLE">
        <text>
            <![CDATA[<b>Incorrecto</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s2_INCORRECT_BODY">
        <text>
            <![CDATA[No calculó correctamente el mejor costo para cada una de las rutas de destino. Haga clic en Restablecer y vuelva a intentarlo.]]>
        </text>
    </component>
    <component id="ID_s3_txt01">
        <text>
            <![CDATA[<b>Actividad. Parte 2. Crear la base de datos de estado de enlace y el árbol de SPF</b><br><br>Use la topología de la primera página de esta actividad. Todas las respuestas de esta situación se basan en el árbol de SPF del R2 creado a partir de la topología.<br><br>Calcule el mejor costo para las rutas de destino indicadas. Arrastre la respuesta a la columna Costo.]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_txt02">
        <text>
            <![CDATA[<b>Situación 2</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_txt03">
        <text>
            <![CDATA[<b>Red de destino</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_txt031">
        <text>
            <![CDATA[<b>Red de<br>destino</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_txt04">
        <text>
            <![CDATA[<b>Costo</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_CHECK">
        <text>
            <![CDATA[<b>Verificar</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_RESET">
        <text>
            <![CDATA[<b>Restablecer</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_CORRECT_TITLE">
        <text>
            <![CDATA[<b>Correcto</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_CORRECT_BODY">
        <text>
            <![CDATA[Calculó correctamente el mejor costo para cada una de las rutas de destino.]]>
        </text>
    </component>
    <component id="ID_s3_INCORRECT_TITLE">
        <text>
            <![CDATA[<b>Incorrecto</b>]]></text>
    </component>
    <component id="ID_s3_INCORRECT_BODY">
        <text>
            <![CDATA[No calculó correctamente el mejor costo para cada una de las rutas de destino. Haga clic en Restablecer para intentarlo nuevamente.]]>
        </text>
    </component>
</textcomponents>
